好似鍾意左個男同事，點做好

首先自介先，本人係一個肥仔 (自問樣唔差)
本身做開account部門，前幾個月admin部門黎左個男仔
都幾令仔，即係D人成日話小鮮肉果type
本身大家講野或者工作上既交流都唔多
不過有時係pantry見到都會say個hi
慢慢都開始多野講左, 之後我發覺佢成日有意無意甘望落來
我feel到佢好似中意我, 甘我都對佢有少少feel
我應該點同佢發展進一步關係？